{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022112?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 나비야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数に追加される場合、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペット同伴は入室を拒否され、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。 バーベキューをご希望の場合、ご予約の際に一緒にお申し込みいただくか、1時間前にお知らせいただければご用意いたします。 利用料金は4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンずつ加算されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は入室を拒否されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失については誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は他の利用客に被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、ご予約の際に一緒にお申し込みいただくか、1時間前にお知らせいただければご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンずつ加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 492
    }
}